呢隻舊燈制仲有冇得買？

開燈果個制壞左來換個近宜家新果d岩唔岩用？新果d好似好大係咪要鑽大塊牆d位

有

舊款去5金鋪都有得買

最好你爭左佢先

拎埋個燈制去5金鋪去配

新果d隻隻款唔同買最舊果隻得啦

幾錢左右

好平放心喎

開大個吼

買奇勝單位制，幾乎一樣

網上圖片

燈制買返普通款多數岩